獨生vs有兄弟姊妹

如果有得俾你揀
你想做
獨生
定有兄弟姊妹

獨生

點解?

有兄弟姊妹可能會好啲

香港地就覺得獨生好啲
資源可以集中係一個身上
房又可以唔洗焗住同細佬妹分
唔係個個有能力住三房

孤兒

同你講睇老豆老母，生多個養唔起就食得屎，住公屋有3兄弟，老母仲話要追女

無零用錢得飯錢
電話要等大佬換機先可以攞佢個部用
唔使旨意有得去旅行
好彩有個好大佬成日買野比我地食比我地玩
如果佢結婚我諗我地幾兄弟要學支那人食草食一年

三房又點，有個阿哥又點，脾氣閪住淺水灣都係講經

一定係有兄弟姐妹 細個有人係屋企一齊玩開心好多
利申 有阿哥

有兄弟姊妹
阿媽話佢地老死之後哥哥得返我呢個親人vice versa
我地可以互相依
以前成日同阿哥爭寵 但阿媽講完呢句好岩聽

但我見身邊好多人
結婚後,自己老公仔女>>>>>>>兄弟姊妹

獨生,有兄弟姊妹慘過有既感受

其實都Depends點教仔女，我爸同媽個邊都同兄弟關係好，所以都想有個咁Ideal既兄妹關係。我個人好依賴阿哥，如果到時同老公鬧交，我估都係搵哥哥

睇老豆老母識唔識教+有冇錢

唔關獨生定有兄弟姊妹事

真

睇下邊到 香港就獨生
外國多兄弟姊妹一齊玩大都正
新北市就要女神級家姐細妹

睇老豆老母
好似我老豆老母咁
放假唔畀出街放咗學要即刻返屋企
9點鐘要上床瞓覺電話唔畀帶入房嘅話
一定要有兄弟姊妹

同一間學校，日日比人拎黎比較

獨生
要人陪咪約班fd出黎
香港咁細約人容乜易